[請珍惜物資]今晚有個傻仔執咗好多頭盔返屋企

呢度只係其中一部分
我一個人手拎
真係攞得幾多得幾多
前前後後拎左幾大袋返去
希望之後多啲人in charge 物資

多謝物資組一路以黎嘅貢獻

後話:
而家成間房tear gas/pepper味
屌你老母

聽日要唔要搵人幫手拎

多謝你！

多謝你 樓主！

揾現實識得又信得過既朋友一齊拎去物資組啦
thx巴打

留TG啦

多謝巴打

唔好意思

聽日就有抗體

加密啦

再拎返出去嗰時小心比狗咬
感謝巴打

亂掉物資嘅人
我屌晒你地老母

頭盔連y帶 , 四十幾

多謝你

你隻咩手黎, 八爪魚?

好人一生平安
下次識做

樓主好撚型呀

咪撚再expect每次都有無限物資供應
每人幫手攞啲係身 下次帶返出嚟唔該

多謝哂巴打
push

辛苦晒巴打

快d散走, 好惹狗

軍隊訓練用毒氣室

多謝樓主！！

push

可能有一個係我

謝謝你

好人一世平安

大家要珍惜gear!!!

多謝巴打!

你真係好可愛呀!!!

多謝巴打
物資要錢買架
拎完唔該自己拎走唔好下次又再拎過

防具都驚，入唔到架。

唔該晒巴打

多謝巴打
每攞走一個頭盔 就保住多一個義士嘅人頭

好人一生平安

好撚型 射左

［公投］你是否支持無限期罷工？

組清道夫隊

大家都唔好咁嬲佢地唔帶走
愈遲走的手足就愈唔可以有GEAR係身
咪再講防具告唔入驚條毛/都未俾狗拉過驚條毛
班狗唔會講道理
佢冇理由都可以拉你返去玩你48個鐘
見到你有gear當做證據去拘捕你
每個義士都好重要，尤其係勇武
聽日仲要可能係連戰
拉一個少一個
狗屋陰氣重，可免則免

但早撤退回血的就請自己帶走/俾其他人用

真係要回收

今日去五金舖買頭盔
無
老闆娘話唔比賣

真心想組隊回收物資
有冇單拖友跟機
利申 冇frd

聽日你出唔出去
出既話可以幫你手拎出去
tg

應該大部份人都有3M呢隻眼罩，呢隻眼罩4角果粒白色膠係可以屈出黎，之後用電線膠布封實就完成改裝

並非100%完全密封，但起碼封左個氣孔先
簡單改裝希望大家都可以進一步保護自己

完成示意圖：

唔該哂巴打

功德無量

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

多謝

爬山裝備集中討論

推
感謝樓主

辛苦巴打

respect

拎去廁所沖下水

嚴重警告你地咪再掉物資
特別係早散水果班！

已經散咗兩袋
仲有兩袋聽日拎埋出去
謝謝

推

大家唔好再浪費物資，慳一個就多一個

巴打你小心

樓主

我會好小心

分幾次拎

ok handle 到

感謝巴打

thanks bro
你要小心

講真
聞慣咗 開始免疫覺得垃圾
好似有啲索上引

實測聞完一晚後會否免疫

多謝你手足
有咁既戰友
一定唔可以輸

搞得掂
謝謝

感謝

辛苦哂巴打

講起頭盔, 我今日見好多手足, 無配條帶
個頭盔周圍走

Push

有冇人有興趣一齊噴黑頭盔
黃頭盔夜晚好顯眼

個頭盔會脆 會廢武功 唔好噴

多謝樓主

無謂嘢唔多講
多謝你巴打

巴打小心

唔該哂你

巴打好正，扯左

自己物資自己帶

珍惜物資啊
大家自己攞返啦

多謝你巴打
化學野唔好吸咁多 開大個窗
我淨係拎走左自己個個咋 放唔落
利申番地盤

辛苦晒，早啲休息

屌你老母 唔怪得有人開POST屌

聽日最好3點後先拎出去 混入和理非入面

拿拿臨去沖水啦

大家要珍惜物資
多謝巴打！

辛苦哂巴打
順便屌埋唔珍惜物資嘅仆街

多謝師兄 再次呼籲大家珍惜物資！！

大家請珍惜！

感謝樓主！！！

真係唔好亂掟頭盔…

推
辛苦了！

多謝兵長

開咗窗同風扇

Proud of you

感謝樓主辛苦曬你

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會

728 中上環

五大訴求加拆監控燈柱、永不使用社會信用制度
鄉黑警勾結，必須嚴懲

自己一個拎？巴打好勁
好彩冇比狗周到

pish

洗唔洗洗下抹下先？

其實係咪考返個盤佬證 攞住頭盔好D?
真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

我可以
留tg?

辛苦晒

香港人都仲係好自私
自己唔準備gear
現場睇好多人乜都冇，得囗罩
好心啦，而加打仗呀！以後自己去嘉年華呀？根本每人自己帶自己 keep下次出去又帶出來，洗鬼物資組咁辛苦咩
香港人唔該爭氣啦！

你小心俾人查加沒收

辛苦曬

要入你點都入到 咁不如keep返個頭盔保護自己

好差 掉物資個啲
一個頭盔5x$ at least

辛苦晒 需唔需要幫手散

頭盔好珍貴，辛苦巴打

幫手洗下ok?

辛苦了

聽日小心啲

元西個廁所勁撚多頭盔

用單車頭盔好d冇咁熱擋棍冇咁痛

跟

多謝樓主
但下次真係自己gear自己帶走呀

屌晒揼gear嘅人，自己唔該對號入座。
你係覺得免費攞所以求撚其揼都得？知唔知物資有幾撚貴，可唔可以俾返少少人性同良心。
你揼咗冇人執到，下次又少一個
你出嚟又再攞一個 你當物資無限供應㗎？！
唔好咁自私得唔得

btw多謝樓主執咁多返屋企，唔該曬辛苦你喇。

RESPECT

唔該晒巴打

全民大三罷
約定香港人

抹咗

好多謝你

屌 好撚要個電單車盔
起碼唔洗甩

你係咪痴Q咗線啦

辛苦晒!

多謝你樓主

話晒呢度係公海，唔好留言話幫手
樓主搵信得過既朋友搬啦

每次拎返走啲嘢都勁撚大陣味
攞喺到幾日陣味都唔散 每日索一索真係舒筋活絡

掉物資你班仆街，唔係錢問題，你知唔知而家幾難買頭盔，你知唔知人個頭有幾撚重要？班黑警下下射頭，你地係咪要見班手足俾人headshhot爆腦先識醒？

珍惜物資啦！仆街仔

巴打好波

自己物資自己保護呀各位

Push
好人一生平安

係
我執咗一次

下次唔好亂掉辛苦手足啦

屌靚嘢喎！唔要俾我！

利申 前線想up great gear

真名上連登

都係
我會試下搵熟人組隊

唔該巴打

辛苦曬樓主

辛苦哂

多謝ching

對你唔住

樓主差唔差女朋友
睇到濕咗眼框

亂掉物資嘅人
我屌晒你地老母!

[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

多謝

下次會加入幫手汁

辛苦你

認同
但係調轉諗
如果有手足走嗰陣換衫變身
但仲拎住個盔（即使入袋）
都有比人𢭃嘅危機
咁可以點處理

定係樓主要個男朋友
想同樓主一齊抹頭盔

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

跟章機 [url][/url]

感謝您啊

羅去厠所洗下啦 辛苦哂

Thx

大家要有手尾呀！

真心一問
我全部身上嘅物資都係自己買
走嘅時候我dum曬落物資站有咩問題
我始終覺得安全>錢
每人每次買自己需要嘅裝備 唔好依賴物資站

記得加密呀

多謝你地 為左香港既付出

係香港頭盔都周街扔
咁誠心係台灣過黎果推點？
驚唔安全唔該拎去物資站
或開口叫人幫你帶走please

Thanks

不了 無mood

一個人唔好帶咁多，小心一陣比屈9你盜竊

感謝 bro

點解唔比賣？

#轉載
#歡迎轉載

你哋知唔知其實物資組嘅車隊要冒着幾大風險送物資到現場
啲物資真金白銀買返嚟㗎
要思前想後度定路線
又要派定幾架車喺前面check有冇狗查
又要去考慮邊個時間可以安全落貨

所有物資最好就自己帶過嚟自己帶走
唔撚上前線嗰啲就唔好攞full gear
俾返前線嘅人去用
你睇吓前面果班有好多都只係攞住個N95
後面行行企企嗰啲戴撚晒豬嘴
你個心過唔過意得去啊？

同埋物資唔係condom
數量都係有限
係可以不斷重用㗎
攞住防具返屋企係唔撚洗驚㗎
我次次攞住袋住個唔透明嘅大膠袋
袋住啲頭盔手套眼罩豬嘴
地鐵再轉巴士返屋企都冇事
咪撚再掉晒喺現場就走咗去
尤其係去行行企企嗰班
咪撚再喺度浪費資源！

#後後排捐物資

辛苦你了

存亡之際
真係無乜mood講笑玩樂

辛苦哂巴打

咁多位真喺自己拎返走啲物資

佢搵到你去過現場既證據先算
唔好畀白色恐怖自己

呢個傻仔真可愛

巴大一定好大隻！

唔該曬巴打

要留意藥房開始唔俾賣口罩
連n95都唔俾賣

無問

辛苦樓主一個人拎咁多
我愛你

早知係咁我走時唔留底d 頭盔....

光復香港 時代革命

我地落開物資，有TG？
我地可以收番晒

大家珍惜物資
拎物資出去派 同送黎既人都辛苦

巴打記得幫手洗埋先拎出去俾人用

拎左物資自己拎走，好人一世平安

唔該曬樓主tw大家幫手拎啲物資走啦好冇好多人都揹迪卡儂19蚊袋 清物資個陣袋得好少野走架咋

有冇機會可以搵到d暗角收埋先
第2日經過執返

問下D狗 安全帽幾時變左犯法?

love you, 真係多謝你, 我都係拎得自己嗰個走
大家都發緊夢有胡椒味

[緊急]大家唔好互屌住先

Hero!

個比喻好搞笑

辛苦哂，巴打

唔該大家珍惜物資
唔該晒巴打

我都想拎反個 未有

辛苦曬巴打

多謝哂

樓主洗唔洗要人幫手拎呀
要既加我TG

聽日拎出去嗰陣記得小心被狗逗
愛你巴打

另外，唔好掉物資之外都係時後要還擊了
咪再攞遮當武器，全部人手一枝鐵行山杖！！

樓主好耶
手足聽日見

攞防具係身都驚到咁
我代共產黨多謝佢

入黎傾戰術
[冇時間喇 咪撚互屌] 香島online戰術討論

好人一生平安!

謝巴打幫忙

Lm

俾狗逗 記住係私人財產
佢未拘捕你冇得沒收

多謝巴打
好人一生平安

唔好屌自己友住先

每次散水都大把人講叫換衫同棄掉用過既野啦

咁佢地唔要個頭盔都合理

當然如果係提前散水既都亂棄就抵鬧啦

要記住夜晚班狗好撚鐘意呢到放你走轉頭第二個站查袋捉人

自己gear自己帶
拎完gear保管好

比狗逗拉左返去又少個手足

到底係物資重要定手足重要？

今晚10點幾班狗係元朗站地下都逗左個人啦

睇個款幾撚想捉人 見人個袋有黑衫、電池同哨子

隻狗又係咁兇佢話佢有份搞事

唔係有記者全程影住 一撚定捉走左啦

+1跟機

洗唔洗屌老母呀，每次都係自己買自己掉

thanks

跟機 做唔到咩 但想做後排幫手

走上黎博屌 假膠

上環係暴力鎮壓
元朗係恐怖襲擊
葉虎係中聯辦

我可以 要唔要幫手

+1 有冇group

無group但我單拖
有無興趣一齊 利申絲

絲呀

我自從撻咗個眼罩之後就keep住用

Pish

多謝手足

摺疊凳都有wo

巴打隻手咩構造

聽日中上環去後排幫手

發夢上次上環執咗好多

利申：車手 今日接放學執唔到

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

愛你巴打！

物資越嚟越少 買唔到先驚太遲

啱啱開左谷 多啲人去多個照應

黎啦 乖啦 拎去攞花灑沖沖先啦 唔好聞住訓啦

知唔知爬山裝備防具仲有邊度係可以買

辛苦晒多謝你嘅付出

我都執左五個走聽日攞返出去
大家要珍惜物資

使唔使幫手？？留TG

helmet collector

你分分鐘已經拯救左幾條人命

下次join你

好warm但係又好好笑

自己帶去自己拎走呀！！

想像到物資會越來越少，一定想盡所有方法禁售禁運

喺現場想落地前線之前搵個頭盔都難，有班友企曬喺西鐵上邊一直食花生，hold 住啲gear 自己用，我屌

臨走班友又就咁掉喺地就算有冇諗過未必有人幫你執手尾

樓🐷ho ball

大家幫手拎走物資

各位聽日3點中環遮打再見! 光復香港 時代革命

巴打好波
另外真係要小心有mon post狗 扮自己友接觸你

聽日大家攞

但有胡椒味wor. .

戰場既味道

請每人帶自己gear, 雞蛋,番茄,橙,蕉等等

感激巴打

捉係一回事，告得入係另一回事
推埋全民頭盔運動就更安全

我要睇你委任證 我冇野講 我要搵律師 我要驗傷 我要去醫院 我有權唔開鎖

lm interested

想正皮，唔小心負皮多謝樓主

多謝727所有手足！

好人一世平安！

巴打辛苦喇

多謝你啊樓主

屌你老尾你係得既

感恩

痴黑色牛皮膠紙?

感激

咪亂掉啦

我個背狼咩野都幾乎放唔落, 其中一個原因就係次次都好塞返個盔入去..., 好幾次都係遊行過程係地下執頭盔放返去物資收集處...

感謝你

多謝你!

光復香港 時代革命!
五大訴求!

嗰日我媽媽幫手洗咗四十幾附safety goggle

如果人手唔夠，噴係最快

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

小心俾狗追

我可以幫手

利維兵長淪落到要執頭盔

然而九龍灣、觀塘已經安裝一堆監控燈柱，政府當市民係奴隸!

呢個有睇到，個巴打好無奈，身上有電池都要俾狗咬

多謝巴打 好偉大

感激巴打好人一生平安

啲人唔好驚咩拎住返去會俾狗搜，亦唔好以為可以每次出嚟都免費無限提供啦
樓主拎住咁撚多個都冇事啦

多謝你

物資組真係要成立回收小隊
唔係幾多物資都都會用哂

I love you巴打今日有需要幫手出聲

應該要成立物資回收組 負責在示威範圍內收集棄置裝備

錢唔係問題
但之後可能有錢都買唔到

真係要執返
or 自備gear啦

多謝樓主
屌你地邊有人打完副本棄裝ga

頭盔 = condom ?

多謝兵長！

thanks bro, I m appreciate for what u did!

傻啦，以為啲狗無ac咩

推推

你好型啊

講撚左幾多次
佢地要用程式 cap 加密左既訊息
係難好多

巴打我愛你

琴日想去 周圍問人攞都話無問邊個攞

thanks!

自已物資自已帶啦 屌

其實依家煲底仲有冇物資站？

多謝你 辛苦哂

留名支持

咪撚expect 去到先拎物資 然後就咁放哂係地下！！！

愛你！

屌要屌!!!拎個頭盔有幾難。。查身份証比狗逗。就我無野講。

其實應該真係將頭盔日常化!!!!

thx bro

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

和理非帶物資
和理非帶物資
和理非帶物資

好好笑嘅形容

Octo 兵長

可以

謝謝！

辛苦巴打！

Respect兵長！